【食煙JJ】請大聲講出大家食開邊隻

講明先 認真討論 唔好派膠

黑萬揮手區

壽桃牌

巴打可以幫我入幾包嘛
想揾好耐

碧絲夢

嗨

黑冰

日本煙係正嘅

食開幾號

Dry

有冇藍莓8

岩岩出個隻萬寶檸檬唔錯

冇定

風薄荷

萬事發檸檬8
提神一流

Btw有得揀嘅話想買返綠大衛

而家係都Keep 住食呢隻 . 但係好似多痰咗

藍莓8 韓冰 Dry 純萬

我又唔覺

軟中華

洗潔精味

我男人老狗食女人煙
藍苺1

韓冰 紫薄

二手

iqos

萬寶路雙爆珠

唔好食，好濃

中醇

有無人食中南海

我想知紫雙爆同橙雙爆係咪已經停產咗
得返藍雙爆

中間個隻依家好似冇 以前就係食呢隻

唔係普通綠甩嚟咋咩?

黑冰5 同超醇萬寶 輪流食

綠luck

7仔員工資訊:
橙爆7月左右已經停產左無得嗌
紫爆都無得嗌貨但係我間鋪同去開嗰幾間都仲有幾包無人買 要買趁手 唔知幾時會回收

遲早生肺癌

歐洲啲煙真係好難食

dry

煙鏟牌二手煙

Davidoff爆珠、黑冰、韓冰
輪住食

小熊貓

為人民服務

iqos 淺綠

我 最鐘意食 原味食5
薄荷味好似茶都好好食

死全家

元寶蠟燭

爛腳

Dry

最近拎左包winston既哈蜜瓜味好撚好食

Same

黃駱駝

日本帶返黎?

Winston真心正

黑冰唔錯 不果樓豬我食開8

其實藍苺當糖食都幾正

藍莓1

藍莓 檸檬 好難食wo

香港有無哈密瓜味煙 想試下

食多啲 快啲生癌痛苦咁死

表示想食 +1
between本人檸檬真心有陰影

煙蛋深綠

食煙一年要洗幾錢？

藍莓1咁難食
1mg食晶白仲好

買到ben屎

份工好大壓力頂唔順要食, 一扯入肺會頭暈, 都係有需要先食好了

樓豬你食黑冰啪唔啪珠?
一開始食果陣就會啪珠, 而家食黑冰唔啪

黑萬好多年
不過早幾日買黑萬佢話無
比咗包雙爆藍我
由於我有啲強逼症
例如好鍾意啪啪紙
於是。。。。
我落咗坑食雙爆

七星 skyblue
caster5

中醇 / 紅萬

有無人去過韓國食[ 好撚正banghead]
盒盒都好靚 d味幾得意 不過全薄荷

Africa 同raison 番唔到轉頭

。

買左成三條哈蜜瓜有排食

咩樣 有冇圖
遲啲叫fd帶包返嚟試下

自膠 原來上面有

呢隻煙係咪薄荷煙黎？

醇萬 藍駱駝 黃甩 夏天食醇沙龍

淳萬

純萬
利申:已戒煙

而家係咪冇mu賣

有小小
食落似哈蜜瓜雪糕隻味

Caster
綠luck

藍莓5

你地幾耐食一包？/ 一日食幾多枝？
我一日食7-8枝左右

日本隻哈蜜瓜香港邊度有得賣

Africa
唉戒煙啦唔食啦

二手煙

同求 想試下

今次買左呢幾隻試

黑魔=垃圾

black devil食左一次之後，唔會再買
btw粉紅色果隻咩黎，同埋winston係邊買

香港有咩方法入到日本煙

皮啦煙剷

紅雙喜

marlboro gold 韓冰 藍莓8

哈密瓜雲絲頓隻味幾清新 好正

中華

哈密瓜雲絲頓係邊度買?

Next

日本

so sad

小心有人喺度屌鳩你哋班食煙撚

萬事發1

有啊

咩味？係唔係薄荷煙？

想問下邊度有
雖然我少食薄荷煙但呢隻朝早食真係醒神

未食過 純粹好奇攞過嚟睇下

我屋企附近地鐵站間7仔有

識食一定食總督

純萬 藍駱駝 中純

駱駝，
黃駱駝。

係咪無人食kent

一開始都會 但一排之後轉咗食黑萬

呢樣真，雖然我90%食煙都係夜晚先食，但有2 次試過朝早分別試純煙同薄荷煙，薄荷煙真係有醒神效果

唔好鳩up la
你係上左癮先會唔醒神
食煙只係平伏你吊癮既狀態

8？ 食風？

蜂薄

習慣左蜂薄浸甜味, 再食其他普通薄荷煙都會覺得唔好食